如果以後再有記者會，有無記者可以幫手問呢個問題？

不論係對住政府高官定係建制派都可以問：

你地擔唔擔心逃犯條例爭議所帶來嘅衝擊，會引致香港版嘅六四事件？

好想知道會點樣回應

會答非所問
然後份記者會記錄會刪除晒類似嘅問題

六四肉身擋坦克照 建制派一見雞飛狗走：《蘋果》專門造謠

採訪就話可以走避，如果係記者會真係好想睇下佢地表演下點兜

特別係收成波, 見一次問一次